用緊iphone 7 既你有無打算換機❓

正皮 換8 /8plus
負皮 唔撚換

以前一出新機一定換
但8同7 直情一鳩樣
x 仲on9就咁睇
要出左x 睇人用先諗換唔換

買到X就換

用緊7
但舊電開始倒水

+1 , 7+

邊有咁撚快又換

唔鍾意玻璃，鐘意黑啞，唔換

諗緊，
而家仲有其他野想買

7其實跌咗價未

未

$5588 128GB點會未？

X，期待中

依家入7會唔會好on9

錢就唔係問題
但係一換就比人屌死

笠個殻邊個會睇得出你7定8？

唔好話iphone7

Iphone6用戶見到...心諗做乜撚學an機加埋啲functions

個個都換IPHONE8, 你估個個都換IPHONE8咩

唔撚換

舊電壞壞地
想出6s

用住8等X

用緊6都冇諗過換

換x, 一直想要雙鏡但plus 太大部

Se

你俾貴一貴買部改左名嘅iphone7 會唔會仲on9